[周仔] 三部曲wallpaper

身為周仔Fans嘅小弟無聊整下佢啲歌嘅wallpaper仔
鐘意就整多啲佢三部曲嘅wallpaper仔

作曲：周國賢
填詞：小克
編曲：周國賢
監製：周國賢 / Goro

【有時】

我快樂有時 我叫悶有時 也算上天的恩賜
回頭是憤慨 看不到未來 於年月裡比賽
時光機永未及發明 哪裡覓證明 轉季讓半山結冰
這嘀嗒 又嘀嗒 時鐘似簷篷滴雨聲

這秒針 轉個彎 繁華極短暫
一切善或惡 聚或散 也定了早晚
永有著時間驅使 歷史的恩怨時代迫使

仰首太空 再看清一片藍圖星宿 怎麼那北斗永亮透
只可半生奔馳 好比試管嬰兒 蟲洞裡解不破的暗示

戰鬥亦有時 跳舞亦有時 分不到魔鬼天使
情慾或理智 這生有限時 怎釐定那主次
投身於那六道旅程 已再沒姓名 轉世讓那記憶結冰
永生間 彈指間 時光裡盲目地遠征

這秒針 轉個彎 繁華極短暫
一切善或惡 聚或散 也定了早晚
永有著時間驅使 歷史的恩怨時代迫使

仰首太空 再看清一片藍圖星宿 怎麼那北斗永亮透
只可半生奔馳 好比試管嬰兒 空間裡的真相不會知

沒有愛恩斯坦以及霍金的聰慧 相對問題遇到相對問題
四度宇宙摺疊冷暖 愛恨活埋秒與秒之間

這秒針 轉個彎 繁華極短暫
新愛或舊愛 沒盛載 最後也失散
你叫喚時間終止 永遠沒法預知哪日得你重視

仰首太空 再看清一片藍圖星宿 怎麼那北斗永亮透
織女望向牽牛 一知半解解眉頭
從維度裡繼續破解光速的變奏 空間的結構 一瞬或不朽

有時我在記憶空間找到你
分秒在一起 不會問生死 最終會不分我或你

【重逢】

人數剩低多少 越數 越有上升 數字怎預料
此刻堅守在船艙 未見的 遲到的你 在別處呼叫
時間剩低多少 望到 銀河上空 友伴的號召
漆黑中閃耀藍光 心中的渺茫 失蹤的你 尚在哪一方

門關起的一刻 船升起的一剎
遙見著地殼逐寸崩裂 焚盡了花草 全然盡碎版圖
然而留在眼眸裡 仍然有你相依的清早

門關起的一剎 離開中的一剎
遙見地球搖搖欲倒月球都殞滅
此際人在半空 是太空 是真空
如何共你相逢 男兒淚沒引力迎送

全人類撤走 沒永久 的內咎
縱傷透 要習慣不要望鄉念舊
待眾生決定共往 用信念同闖
腸斷也絕不回岸 不回望 到哭乾 便駕馭時光

看 靈魂互相結合多面善 不管魔鬼或神仙
一起走向前 牽手引弓 文明紮於弦上箭

門打開的一剎 陽光中的一剎
遙見地平線逐寸顯現 迎面有花草 無違負這征途
來全新的領土裡一切一切 都要自我反省從頭做好

開打開的一剎 神聖的這一剎
無界別群眾 重聚相認明亮中
你已在半空 在我中 在虛空
重逢在這蒼穹 維度裡深深相擁
縱分散最終相擁 靈魂萬千都簇擁

門關起多悲痛 門打開新生放送

【星塵】

終於 歸一了 合一的心跳
從前的 往後的 已互相對調
神和經 說或聽
永生依歸一的法則裡 看本象宏渺

時份季度看穿 地正天圓
真假虛實 共存內表
恨愛無相斥 明暗恩怨分秒 對消

萬世得我 只得我 在燃燒
圍著愛 獨看星塵被我照耀
卻只一個 難對比生與命玄妙
靈魂在某天想要光 便有光
白晝黑暗互分一方
別了一體的我們再分出雙方

一哭 跟一笑 脈沖星呼叫
紅巨星 閉幕中 變白矮廢掉
輪流轉 再自轉
看超新星收縮再爆開 聽黑洞狂嘯

重蹈宇宙最初 密佈星羅
因果福禍 沒完沒了
善惡藏心壁 塵世中再分曉

萬世得我 只得我 在燃燒
圍著愛 獨看星塵被我照耀
唯卻只一個 難對比生與命玄妙
靈魂在某天想要光 便有光
白晝黑暗互分一方
別了一體的我和你分得出對方

我分裂出眾生 毛孔肌膚血管心臟
繁榮與蒼茫 平坦崎嶇 正反裡荏苒時光
忘掉對天際的仰望 忘掉每個自己
舊日我跟你 是源自那 神聖耀眼燦爛晨曦

和平在戰爭災難裡爭取
情感於興建繁囂中粉碎

亂世得我 只得我 在煩擾
懷念你 面對傷亡沒法意料
人際太冰凍 難以將溫與熱重召
抬頭望晚空想見光 像有光
幻變星宿誰在看
念掛一體的我們思盼閃閃星光
別再依戀三次元挽手出征遠方

尚有時空驅使中失散
穹蒼相擁後重逢自己
循環地愛出悲與喜
回憶空間中找到你
在每維度裡驗證 群星中千億生死

正評

有冇離魂記,十四天

我會整離魂記

g持

可唔可以用最初版本歌詞？

【離魂記】

詞：梁栢堅 作曲：周國賢

床邊 大家不知所措 似聽到了惡耗
病危的我 一刻見光 如雷似電
立即拋低軀殼 我掙出了靈魂 願有人 能傳話共你講

要放得開 愛是註定這生 令你死去活來
緣來緣盡 那位又開始再等待
埋下昨天墓誌銘 下一位 總會跟著來 不放下不能愛

人間 日子匆匆的過 你找到了情人
但誰知道 他竟去把別個寵幸
極不忍心的我 如常在夢裡 一再光臨 來傳話共你講

要放得開 愛是註定這生 令你死去活來
緣來緣盡 那位又開始再等待
你沒發現 靈魂在你身邊 把你都覆蓋 不過外殼變塵埃

你應婚 再悔婚 輪流還清愛恨
若然我有軀殼 你定會再屬於我

要放得開 愛是註定這生 令你死去活來
緣來緣盡 那位又開始再等待
陪伴那位直至死 才發現是錯愛 錯配的色彩

要放得開 看著你在這生 為愛死去活來
你白髮像瀑布一樣 逝水花樣
到下世再復來 人雖走 情都在 在星光繾綣間轉載

推 好鍾意依三部曲

離魂記幾正

有時果到如果轉做有時我在記憶空間找到你好似仲正

用星空黎整會唔會好啲